[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(64)

各位繼續

上一個 post

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

lm

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

Lm

邊度買omega 比較抵同埋穩陣？
唔介意水貨

RR

劉明

新錶帶LM

負評精

Nplm

偽 spring drive 留名

nplm

想問下Christopher Ward同Stowa通常幾時做big sales
我見CW依家black Friday 有15% off

呢隻係咪銅黎? 會唔會氧化

Christopher ward壞左係咪一定要寄番英國
唔知普通整錶師傅識唔識整SH21嗰啲
怕好麻煩所以未入手住

遲下直接係英國整, 反正都唔留低得耐

唔係, stainless steel + PVD coating, 佢個寫話係金色, 不過我見人地review片實物似銅先買

日常錶

應該係

NPLM
Black Friday戴Black Carbon
唔出圖了

+1 戴Black Carbon
懶出圖

Flieger Friday(懶出圖）

懶出圖了＋2

Hello咁多位巴打，想問一問錶有chronograph 係咪通常都比較厚身10mm以上？有冇邊啲牌子你地推薦係輕盈啲，配皮帶，望落好smart咁本身第一眼睇到鐵達時呢隻modernist覺得幾靚但錶身太厚13mm同埋望落好似唔太靚

el primero 系呢啲 integrated 芯咪比較薄囉
所以可以搵下 zenith 非 defy 系列，大約13mm

另一粒出哂名薄嘅係 Frederique Piguet 1185
Frederique Piguet 已被寶珀收購，所以你都可以睇下寶珀嘅 leman chronograph. 12mm

當然有再勁啲. 現時最薄嘅係爆格麗 Finissimo , 7mm。

用8K拍Macro連M1 Macbook Pro都剪到Hang埋機

好我再睇下 thanks!

為咗隻限量1815, 值得用8K 嘅

多謝龜巴拍片分享
正評咗再慢慢睇

Btw M1用家揮手

為呢隻絕對值得嘅，但M1出16寸Macbook Pro之前真係唔想再攪8K了😅😅😅

M1 好似真係好吸引咁

M1係勁㗎，以前8K用macbook剪我諗都唔敢諗

咁快有software support到
我仲以為d專業軟件要等返半年先得

Final Cut Pro梗係得啦，Apple出㗎喎

已經睇咗，勁好丁
M1 用家揮手

估唔到咁多巴打對FC都有興趣

NPLM

終於有人同我一樣都買咗mark 18 heritage 啦

有冇ching 有玩montblanc, 隻nicolas 好似好正

我都已經放棄左搶呢回事
反正完全唔急睇 bluray / 打機
我都係等完全輕鬆買先入手

+1, 反正屋企連4k 電視都無,
用住ps4 先

多bug到喊
聽個fd講每次出新機隔一年先好買
唔係只係比錢做測試員

都係抽下當開心下
唔中就由佢 未有想玩既game係一定要PS5來玩住

我有隻 chronograph
不過唔係 Rieussec

順眼好多

人生第一隻iwc

又有巴打加入小王子大軍
恭喜

恭喜曬

多謝,真係好撚靚

有冇ching知呢隻錶幾時出同幾錢，人哋送，上網完全搵唔到資料

出現了

有神快拜

舊精 諗緊整唔整返個夜光好

成層樓係手

有 RM，終於解鎖

冷靜d 好似係抄圖

就咁放張圖上黎 乜都唔講 唔知果位巴打想點

通常我都會睇一睇當事人以往有冇講過啲咩
今次我就唔評論

好正

我係睇完龜巴個YouTube之後中咗毒

37mm好fit! Lug to lug 好似有大概47mm, 所以戴上手都唔會覺得好細

每次見人貼RM都唔好跟車太貼

自膠
最衰都係mrenvy巴打
以前一嚟就整張5711乜都唔講

依個系列好靚
個人比較鍾意藍色面果隻

如果唔係睇佢 IG 真係分唔到
而家有 follow 佢，通常就可以預先知佢當日戴咩錶，早過大家少少

有啲似Hamilton khaki field auto個隻

Lockdown無街出 隻錶都唔識郁

幾靚

有無ig 科勞下

細細個就聽過呢個名了
以前都搵到好多大明星拍廣告

想問ap royal oak 15202 要點先可以原價買？我知條問題好on9但真心想知，排2,3年有冇得排

買嗰陣時個sales狂sale藍面
但係個人感覺黑面vintage味重d

突然醒起，爭隻 constellation 就齊四大系了

sorry Rolex, Omega is just better

但係無左個3字好啲

問過BT香我無入細個隻

想買隻rolex，有咩好介紹？

通常講多幾句都係發覺好難傾到落去
講堅廿幾萬，買隻 WG Day Date / Cellini Moon Phase 好頂盡
其他炒款真係不了

窮撚版金銀潤Datejust

巴打做咩freelance咁疊水

Lange boutique 返咗隻honey hold 畀人試，擺幾日架咋，之後會去下個國家，巡迴展覽噉 大家去玩下啦

冇咩事我戴返隻垃圾先

想聽日去

點解CEO 隻black carbon個日期靚啲, 有個框嘅

算把啦, 睇佢都係牌子行先, 唔會諗其他架啦

謝分享

得demo 有

其實幾靚呀, 量產做咩無

我都覺唔知點解拎走
同埋佢啲字白啲.

Nicolas Rieussec 係幾好睇
但我不能避免諗起 Nicolas Cage

8K MV版

搵日得閒ig 搵你
借我隻lange 1 moon phase 比你拍都好
拍完自己J

我有隻vintage constellation no date

絕對歡迎🙂

哦，你都好似貼過，好似係 pie pan dial

有冇興趣收留
放左入盒好耐

遲少少先
隻 speedy 買咗一星期都無

369 or NOTHING!!!!

80 年代時間廊產品，潘迪生買商標特許權在香港生產，當年千零二千蚊貨仔，楊紫瓊做代言，唔變色都好野

Apple Watch

無想像中咁準

影埋我隻ro 15450 我知唔係咩靚錶，但係想留個念，趁未舊

1815唔保值牙
叫得牙躝架都係躝啦

血汗錢咁樣洗真係好難接受，不過香港99.9％人都以為rolex 世一

新po留名

IG傾🙂

影唔影 cheap 錶
你唔介意我都可以借

你貢獻隻孔雀綠GS俾我又唔拘呀🤣

同等價錢廿萬 牙躝架vsPPvs勞
行街收到既注目禮 勞絕對贏幾條街

因為啲人淨係識撈

注目禮咩價位都係勞贏，除左小數比較玩錶嘅人先識望其他

不過買錶淨係為人地注目禮咩，咁嘅價錢，我要返quality 算數

不嬲都型唔使平反
唔識錶嘅，你都唔需要理

我相信呢度好多巴打都想將自己隻愛錶俾龜巴拍片

戴錶俾自己睇
理得人哋點睇

ALS 唔肯定，但PP AP 果d 我老婆唔識見到都覺得靚

pen pineapple apple pen都多人識嘅 不過都係撈果隻心態嘅"識"

als你拎隻saxonia出去人地可能當你dw

我冇呢隻啊

苦主Here

不知幾想做苦主

呢D辛苦野 我半價幫你啃左隻DW佢

俾你講多次 咩唔保值話？

DW都算
試過拍埋隻Kickstarter度俾人話Kickstarter嗰隻「豐富啲」

DW嘅半價，駛唔駛$200？

kickstarter.....聽到真係好sad

曲線啫，你同佢講返

不過講真，dress watch 大多真係唔保值，sports 先保/炒到

慘

我知買黎都係自用嘅洗鬼理保唔保值咩
不過dress watch冇sports watch咁百搭就真嘅

Black friday 係時候入手多啲straps
冇錢買新錶只好買錶帶保持新鮮感

我老婆反而成日覺得pp,ap 樣衰 als 靚
佢pp 剩係覺得5524靚
成日叫我賣左隻ro 佢

炒款全部都係sports
不過有隻可換帶sports watch 幾好，而家通常都係帶隻piaget polo s跟皮帶，夠smart casual

Ro sports 野，女仔未必鐘意

我帶佢睇ALS saxonia thin (rg同埋copper blue) 同埋breguet 5177
佢叫我下次買錶直接5177完

5177唔係應該同1815比咩

咁認真 我都唔覺得ro同5711靚其他款都冇乜感覺
als同vc就覺得好靚patrimony/overseas
sports/tool watch黎講 撈個類嘅design係幾好(大眾口味)

諗住reverso算 輕輕鬆鬆

配呢條帶好似爭咁D野

送多條黑鱷魚皮. 不過我覺得鱷魚皮麻麻地.

佢既皮帶同扣有待改進, 我轉左膠帶, 都好睇

對比埋平時的黑面
大家參考下

摺扣定pin buckle?

鍍黑咗可以tee加牛仔褲都ok

摺扣，有啲拮手

其實個限量版真係比較適合自己日常衣著
我真係又 tee 又牛仔褲咁
但我到呢刻都仲未好強烈意欲要撳掣買

可能最尾都係望住佢 sold out
反正 c24 水貨普通版亦都更平

諗住買WORLDTIMER既巴打要諗定換扣OR直頭換帶, 佢個扣麻麻地

屌我諗到點報關喇, 話BLACK FRIDAY平一半咪得囉!!!

咁抵呀 買多隻比我丫

賣曬

冷門機械錶

橫掂都係，作夠三折啦

明顯硬淨過 Richard Mille

近期咁多日本獨立製錶師

之前kurono 紅色過隻分幾鐘賣晒. cls

係，但我覺得sax thin 靚d, 同埋我想要enamel 或者aventurine 面
都有隻白面，唔想太重複

個面好靚，不過三隻font 三個語言搞唔掂

啱啱先得閒睇
諗吓先

果隻同ming watch一樣玩產量少飢餓行銷

十幾萬琺瑯面雅典可以玩埋陀飛輪

恭喜哂
我諗住入第二隻iwc
好糾結入邊隻好

之前見過有個廿幾歲男仔同老母去時間狼睇錶
之後見佢地睇緊d千幾蚊石英精工，
佢老母就叫佢買住先戴住先，話你本身想買果隻遲下先買，咁個sale就問佢本身想買咩錶

個男仔就話：想買勞力士嘅deep sea不過排左隊未有貨，跟住之後佢就問個sale依隻石英千幾蚊秒針彈下彈下嘅精工係咪機械錶要每日上鏈。

我喺隔離聽到好撚尷尬 石英同埋機械錶仲未識分 但係又話要追隻勞

葡七

Diu

隻灰針top gun好靚仔

split chrono 嗰隻? 好靚
又硬又唔易花, 但重重地

portugieser 40
一文一武

唔得呱，呢隻3針都6皮喎

公價22萬
實際好多賣緊15，6萬

隻小三針joma見到3萬9添
抵到爛

39k cls，平玩法瑯面抵喎

不過買左就距離5177/5116又遠左，等多幾年先

仲有冇八萬左右既金剛水鬼？

好正 響ig見到要4700澳紙

FC 隻 Worldtimer 停收訂單了
都係買普通鋼版好睇

巴打 好耐冇見

得閒上黎打下招呼

蜜糖金真係一試難忘，仲要係38mm perfect size...

跟隊

敗家了

無啦，呢隻太貴啦，戴過dummy當買咗😅

聽日等我都去試！

呢幾日好去啦，得呢幾日㗎咋

有鋼版藍面夠了

巴打快啲報關喇

重點係同sax thin 同芯
好似好唔抵咁⋯

但個design同用料係堅抽嘅，蜜糖金殼同針加琺瑯面

同埋得175隻

不過都係不了（買唔起）

終於搵到certina既朋友

Thanks 返你上個post 先， 我係jomashop買多隻certina試試佢

行定水先

我衝咗
本來都想衝藍鋼版, 但份工小著恤衫

等你報告

呢隻係首選
不過今次買完就未知下次可以幾時買
有幾隻都心動
所以要諗清楚
搵日出去試下

新手報到，仲有隻black bay同Pam 00425，請咁多位多多指教

窮鬼淨係買得起certina

最近對隻261有啲興趣，邊到買水抵

呢隻真係完美dress watch

早晨

係歐洲買過隻certina比家父
有日隻錶停左 佢自己拎左去街邊啲檔口整
點知佢整斷左支秒針不特止
仲就咁搵膠水痴番支秒針上去

潛水成年，分享隻新入手嘅DW比大家睇睇
睇廣告圖深色d沉實d，但實物太閃了
加埋條帶好女人，有d難carry

側面睇靚過正面

砂金石好靚
不過條帶

係呀 果隻j到出血
如果有埋紅飛機就perfect池

換帶啦

新手想買隻seiko 5號仔入門 邊度買會抵啲？
R__e R__e 同 M___z睇佢地個網好似無seiko

咁隔離隻omega係咩黎？

我有Rolex都要講句，綠綠真係好撚樣衰

竟然
我又ok, 仲想入金鋼藍十，想試下炫富金同倫敦藍嘅感覺

新嗰隻賣得嘅話你慌佢唔會出 仲有大飛

買得aventurine 就係要佢閃！
條帶好女人design, 不過要換都好簡單嘅

隻 DW 好靚

巴打平時點放錶?我果隻放3點鐘向上咁放既話日差+-0/+1,好準

呢個面襯咩色錶帶好

黑色啦

佐敦果間好多精工同citizen

Rr 同m字頭專賣貴野,

我有幾隻錶都佐敦買

我諗最主要係dial 隻藍，太鮮就俗

各有各喜好，我就係鐘意佢隻綠

佐敦係邊間
No 7?

灰 or 深藍

我都唔好意思講我戴Apple Watch

同埋glossy + 冇邊緣stitching 幾乎係女性錶款standard leather strap
有d先入為主但都冇計

夠深色同埋唔好用glossy面已經好好多

本來有考慮呢隻
睇到個面 都係要返實色算

Ching 去睇下5177法瑯面…真係靚到癲

戴左幾年

小王子個隻啡色都ok

breguet 5177bb?呢隻搵日要試下上手

真係好靚
38mm 呢啲 size 真係冇得輸
不過價錢 L1 都買到
Rattrapante 同埋 Tourbograph 都有試到，都好精美

Yes, 白色法瑯，字體靚撚到痴線
衰在個日期窗用唔同font, 小小怪

個價真係解毒

係咪27萬果隻？

Yes
270k
用 saxonia thin 個芯

佢同 patek 一樣
喺位個日期窗度唔太花心思
Breguet 已經好啲，Patek 直頭唔得

偏偏就係唔完美，吹漲

Patek d font 真係…🙈有隻黑底annual calendar個字型仲衰

都係佐敦/廣華街嗰頭多，但呢好似真係多左人玩GS

個隻一萬樓下 整錶錢仲貴過隻錶

咁啱，我都係幫襯佢買 certina

仲有隻 Pam 添
咁真係要提下你
呢度啲負皮實屬玩笑性質

到底條友有無架生整錶？

換條原廠嘅 NATO 試下

如果唔想去BT, 我有條黑色可以借你試吓

因為呢個因素係會有少少想揀返 5196
但係 5196 就睇唔到個芯
真係好衰

正裝錶個日期真係點攪都死
有無廠會諗下將日子放響錶背
反正又無時間睇得咁密

停課，幾時wfh

認真有得諗

多謝巴打，我上網睇緊架啦，買條DW搞下笑都ok

唔明呢d頂級牌子點解都可以將個日曆窗搞成咁，起碼個表盤整體感覺要工整，定係我太挑剔？

其實真係有問題
頂級牌子嚟講除咗 ALS 同埋 FPJ 做得好之外，其他都似乎出出哋事

放6點/12點位已經perfect
咁易做到既野 好多廠硬係中意一成不變

擺中間咪幾好，font冇咁老舊，又balance d

6點位順眼好多

Agger
兩種字型真係百思不得其解

諗諗下阿拉伯數字錶盤+同字形既日期又好似真係冇

咁又係，但5177有小小違和感
利：目標想買

日期黎講GO>als

上網搵有自家琺瑯工廠好似得雅典 積家 Bovet同Jaquet Droz
會唔會重有其它

有d 懷疑都係cadrans出
不過睇實物緊要d
Nardin droz呢兩間個email同breguet 差幾皮

幾天前雅典表（ULYSSE NARDIN）宣布購併一家面盤廠Donzé Cadrans SA；對絕大多數表迷來說，這算不上新聞，它就像某個人買了條狗回家，沒什麼值得提的

2011年既新聞

咁樣
只可以話實物39k嘅nardin同1xxk嘅breguet 差實在太遠
VC pp als之類嘅enamel太貴，又冇機會去比較

咁價位都差好遠
我都想拎幾隻同價位既上手對比下

Thx Ching

因為Black friday sale? Ching買左邊隻

咁隻錶對你黎講應該好重要

勁凍，著返件牛仔褸先

部北風冷氣終於開返

依款大三針靚喎... 同82172各有特色

我通常打平放，試下你個方法先

想買隻PP
推薦5167定5164

都買了兩年喇，買來踩單車果陣戴

tourbograph 真係好複雜，亦超大隻
同埋呢隻用黑面，同 honey gold 做對比，特別靚

最近買左條水晶

missed

唔好咁帶
錶殼好快玩完

email 問吓

但錶戴右手勁唔習慣 條水晶又唔戴得右手

呢個星期戴負皮勞

咁每日輪流帶一樣
如果唔係好快個錶殼一邊令面 一邊磨沙面再加凹凸打磨

我讀書個陣就係咁帶 白晶加隻ck
所以好清楚

得罪講句 浪鬼果隻綠靚好多

真。dream watch係vc chronometre Royal, 都係enamel, 但冇見過實物唔知個面掂唔掂
Breguet 5177同patek 5116算係realistic, 前者睇過靚到癲，後者得二手貨同未見過實物…

呢隻平平哋，玩完再買過

白色果隻就差少少
七寶琺瑯唔失禮丫。

7寶未見過實物，好好多？
白色真係

我覺得綠色大mm仲靚

見過一次咁大把，當時梗係覺得靚啦
不過我未見過雅典果隻藍面就真
唔知有無得揮呢

冇比較冇傷害
精工七寶係還好的
但拎其他貴啲嘅比較應該都係死

不過你 google 下啲大明火琺瑯面
好少可有精工果隻咁多曲面
我覺得白色果種類似痰罐朗口盅嘅搪瓷
係呢種情況下唯一選擇？
BTW 其實我而家有隻 SARK013 已經好開心
我燒錢重點都係計時機芯方面

正價買到先得

而加呢兩隻大概要排幾耐啊

點解係負皮？

要著外套就無咩 chronograph 可以戴

點解

太厚身，件冷衫笠唔住
咁我都有兩，三隻係薄少少嘅，唔多囉

踩單車都要有隻錶專for踩單車
驚整爛d貴錶？

洗唔洗過20k?

幼手撚 手腕得15.5
seamaster diver 300m會唔會太大
諗緊第一隻機械錶買咩好

精工邊洗20k

不如你去啲專門店嗰度試咗先 我原本都覺得有啲大但係試兒又覺得啱啱好

一來唔想搵啲貴嘅較飛啦
同埋我踩車果陣唔想戴隻>39
唔要戴 chronograph，亦唔要鋼帶
平平哋買隻 certina 啱哂要求

20k 加少少

Brand new??

bvlgari
6mm 計時

ching 係咪理解錯左個k 字

知 講下笑姐 上面都有人講左大約幾多

條list長到傻,>30人

e隻好似幾正

今日一號，各位較左錶未？

戴緊隻錶冇日期 唔使較

巴打你都買咗啦

較ed. Thanks

呢隻今個月唔洗較

呢隻剛剛較

其他那些唔較了

5167A你無超vip介紹加靚卡片，你預排到2047
5164A你新手無記錄去排，你預鳩排唔會有回音好了

如果新手排5212A通常等幾耐

Ching 外套淨係得冷衫?

無了期
除非即刻買返2隻年曆

pilot錶得唔得

Calatrava嗰隻Pilot本身都要排

pilot travel time(WG+YG)間唔中都有display出黎

如果用儲蓄既5% (例如有100萬 用5萬買隻錶）過唔過分？

利申：睇中左隻speedmaster 比女朋友屌到仆街

冬天戴皮帶終於唔出汗

認真一d都唔過分
咁都要屌？

5164難排過5167?

唔係為咗某目的儲嘅我覺得用晒都無傷大雅
最多再儲過

唔使較日期

咁你咪屌返佢出氣囉

男人玩錶好過出去玩女人啦
買隻錶啫手，唔洗咁呀

問題係你d錢諗住點用（首期/其他）
佢平時d錢又點用，大唔大洗？

你儲五萬要幾耐？
如果半年就攪掂，
就真係完全唔過份
如果要儲一年先有又真係比較難拎 permit

我唔係講儲得少唔買得錶呀
我淨係講女人果關咋

多數啦。 17 度or below 返工通常都係著恤衫外面笠件冷衫，咁件恤衫就不用燙

on9 辛苦搵錢用黎買少少野都唔得
你平日好大洗定啲錢係佢嘅

排5167 1A機會應該大d，以前幫朋友排AD係咁講

我覺得佢過份咗 屌你兩句都還好
同埋買錶唔係買一般玩具 不過大部份女人都唔明架喇

都係首期加結婚啦
佢好慳家 而且拍左拖7年都無叫過我送手袋 或者 錶比佢

半年攪得掂呀

我平日都小小大洗既 不過都係洗係同佢去旅行食飯嗰啲

啲錢自己既

佢覺得二手賣返出去已經蝕咗價 倒不如留住啲錢
不過多謝咁多位巴打意見 我諗再同佢傾吓應該過到關

偷偷地買la
你明知佢係個咁既人，你都知冇得搞，不過男人有隻有返咁上下既錶會應該既
speedmaster的確係個好既系列

買咗先算俾完首期要供樓又其他仲難買
幾萬好快儲返嚟啫
Moon watch 當30K左右，5%的話你都有600K＋啦
600同603冇乜分別

真, 偷偷買咗先
之後先慢慢偷渡入境

趁聖誕節未完話有特價15K

想問而家買PAM係咪去AD walk in會有8折?

sorry頭先腦＋手殘

難啲，最近都少咗折唔知點解
除非一定要買行，否則搵水貨RR嗰啲先大機會做到

仲以為walk in做到折...收入唔多想買返隻體面d既錶,見pam 754 有3針幾靚仔又只要3萬幾 ps我唔敢買水貨

唔好偷偷地啦
光明正大買左，證明到俾女人知負擔到重好啦

假設你唔係得閒就買一隻，個人標準係三個月糧以內同有需要清數係可以full paid

我見巴打都係有心買，認真覆
如果真係「收入唔多」（唔知你唔多嘅定義係點）
建議再儲吓，跟住直接買撈
除非你真係好中意隻PAM啦
收負皮都係咁話

多謝你巴打,真心討論冇話正皮負皮 開心見誠傾下計ONLY

因為見3萬同6萬比較下PAM平好多,
如果PAM3萬我買左返工OFFICE都會捨得帶,ROLEX就未必..

同埋都有個人喜好,PAM特別係754 個DEISGN比較復古味,特別係個線形錶耳,我比較鐘意呢種文靜小小既feel. 水鬼都好靚,只係相當感覺sporty d

其實都冇考慮2手市場價,因為唔會賣,我都好鐘意錶買左唔會捨得賣

個人覺得如果唔駛要PAM嘅Iconic護橋，754粒的都襟睇嘅
戴得耐又換吓帶都OK
幾萬蚊又Affordable

講返要平的話，可能上Chrono24仲好

我係CHRONO買過幾隻錶都冇問題, 最緊要係揀D有實體鋪頭同埋多RATING既賣家

咁真係無咩理由反對喎
不過女人從來都唔講理由架啦
搵到二手無呀？ 睇下慳返啲啲
會唔會屌細力啲

咁咁大個人，都係買一隻錶咁大把
都唔係好大駛姐，唉

有啲女人惡起上黎, 買隻game都會插你晒錢

咪就係，結個婚買個樓講緊幾百 k
就咪響果幾十k 鑽牛角尖啦

貼隻錶上來圍下爐

如果隻錶個玻璃面花咗，你哋會邊度換
我有隻精工8年前買

精工5仔 SRPD75K1想換條鋼帶 想問下邊到有得配返

佢都咁講咪好囉，即係都 ack 咗啦
唔駛報關啦下話

巴打真係唔怕買到高仿 咁有信心.

有啲 transaction C24 可以幫你 hold 住舊錢幾日等你驗貨

我都幫襯過幾次無問題

用自己既錢買自己既堝好關女朋友撚事?

你話等呢5萬救命就話仲有得傾, 但D錢絕對唔會係條女既野, 條女都戇鳩鳩

所以做單身狗有單身狗好，起碼啲錢自己賺黎自己洗

用個人戶口啲錢買咪無咁煩

買開, 拎過上行, 對佢有信心

係個盒煩啲，咁撚大個拎番去要諗過度過

omega seamaster都諗得過，機芯勁而且折完通常3皮有找

其實巴打睇中邊隻SPEEDMASTER? 005/006? 定係CO-AXIAL?

好靚

反而新果隻琉璃院麻麻地

006 呀 個透底真心幾正
當然如果比我買到新嗰隻snoopy 就更好
落BT問 佢話冇買過野基本唔會排到

006就水啦, 依加應該要3萬幾, 冇之前咁平

平時都唔係好鍾意勞力士 但係唔知點解好想到時去到外國穩定咗之後買返隻yellow gold day date

有冇巴打試過TST間Montrez? 見隻PAM 754 賣30K即係差唔多8折

269

係Amazon買嘅polywatch頭先到咗 即刻用落隻moonwatch度
非常有效 2,3滴已經完美解決啲花痕 超值
建議啲錶用 hesalite crystal嘅ching 都入返一支

或者好似我咁 搵到個玩攝影嘅女朋友
分分鐘仲貴過玩錶互屌不如互相體諒
只要唔好太大駛就好

Gun

speedmaster最煩係個盒

omega啲盒唔嬲好似full frame相機盒咁大個

同埋依家嘅德國車已經唔係好似以前W124嗰啲可以襟用到可以行十幾廿年都唔會壞，啲車閒閒地都要幾年換一次

所以Benz同BMW啲agility/ circle 好受歡迎
出嚟引你成日換車
其實變相俾多好多錢租車

唔好提了 又停筆試

死啦想買多隻5205R
今個月仲要買多兩隻

買

仲有兩隻係咩

15500St藍
5712/1A
完全冇得拒絕

依兩隻又真係好難拒絕
買埋5205r 都無問題啦, 巴打大把貨

呢排手賤買咗兩隻撈
可能賣咗先

呢兩隻實在太極品啦

等你開箱

Radiomir就咁睇感覺就會單調啲，但係勝在好襟睇

snoopy就唔好諗喇，我覺得二代仲靚，係有心追既，十幾萬個陣買左啦，依加買唔到了

有貨

想問下如果官網只係mark左某區既太子做AD,咁係咪我如果去第2區既太子就已經唔包係行貨？

唔會買唔到既 不過要三、四十個者
三代講到唔限量 咪排下睇下有冇機會

呢期真係chur到爆，戴呢隻激勵下自己
don't crack under pressure

50年前夠膽戴呢啲潮錶嘅又未必有錢買

依個post 嘅巴打買錶好似買餸咁簡單

疫情下發達

巴打真係好撚有貨，有錢有Network

地盤最好就襯呢隻，籃色夠顯，睇到時間

我至愛

正評唔駛諗

新手想買第一隻錶，幾鍾意GO隻PML，想問下其實適唔適合當日用錶戴?

如果想sport啲可以買鋼帶板之後有需要先買多條皮帶

涼啲，可以出動了

想入， 性價比gd?

我抽到 16 號快期
但而家路試停到 15 號
都預佢 extend

冇官價 7 折都唔好買。
萬零蚊，我覺得可以啦

改左錶帶？

係
轉咗flat link

1萬蚊有無咩女裝錶介紹下 想買比女友 手幼

櫻花色dial 好靚

巴打呢個幾銀
我都買左個10個位既pelican case 好好J

spring 真係太屈機Fall 都好正

加「多」少少系列

可能我個人比較粗魯,我中意黑面多啲.

我之前都有想買過, 但試過上手, 覺得黑面個邊顯得好厚
唔好睇咁

如果襯到白面, 又好似白面好睇啲

實物睇過白色正啲，始終呢啲正裝
原本諗住5396
但係呢隻個層次感再好啲

巴打好有貨, 尋晚零晨睇波見到你話想買
咁快已經考慮完, 入埋手
大佬, 受小弟一拜

5396 d 分鐘指示 唔上唔落咁
痴住個邊會順眼好多

好似US限定？

呢樣真，白色dress watch都係最襟睇

Btw ching ho ball!

US 限定同限量，spring全新炒到上70k

其實有冇出過香港特別版

出現鳥

幫隻DW換咗條帶了

CLS有錢到
拜吓先

love the dial

sbgw255 , sbge267 通狗限量版

我朋友都係紀念人生大事先落重本買
春天錶友有如街市買送
邊個話富豪錶友唔會玩呢條 thread

其實你都可以畀封電郵 DW
問下佢有咩配搭建議
話哂隻錶係佢出嘛

多謝欣賞
呢隻機芯上鏈手感仲好過我之前隻1815 up down

呢隻係好好扭
不過小心太快上滿鏈係扭䢬龍

Benz做足保養其實都好㩒揸
好鐘意w211

大家都好rich

有啲後悔加入左呢個post

最近揸左十年嘅寶馬1系換左glc250 感覺良好

德國車手感真係冇得輸 toyota同揸船冇分別

點會呢
講講吓錶又可以講車
不論有車牌未有車牌
有車冇車都得

春巴仲要係好後生

我都係當係投資
同埋自己鍾意欣賞錶

所以我自己唔玩車唔玩音響連攝影都棄左一大半

你有貨嘅
玩多一兩瓣係時間問題

不過我同意玩錶相對於車同音響，比較少潛在開支

玩過晒啦到最後而家先繼續玩錶

多多指教

Code 11.59

有無順勢排返隻RO

排緊2隻啦禮拜1應該拎一隻先

恭喜巴打

邊兩隻
又一個大戶

26405NR

ap望落去真係同rolex唔一樣 d勞都賣得7788，全力儲ap

出現了
今日未有VC喎

愈黎愈多有米巴打出現

邊有得比 RO條帶閃到我街頭望去街尾都認到

wa diu

小弟買到一隻已經心足了

好似搞到大家今日啲靚錶度拎晒出嚟

... 不得了

朋友

我會俾心機，dream watch 15500or

藍面正價排？

係, 唔接受炒價

請問各位巴打平時係邊到買Hamilton

飛行錶fans 表示左邊隻h moser 真係好正

h.moser 隻綠面streamliner好吸引

藍面

對呢d舊款既Casio好有感情

今晚咩事？ 哂冷之夜？

買隻鋼殼B5000D玩下

3861 moonwatch is coming

好多巴打都未到哂冷既 都係影部分者

除左個殼同面之外 條帶都好特別 拎上手玩下就會發現到好多巧妙野

Hong Kong

一個二個曬馬 邊夠玩

所以玩錶都係要畀個方向自己
睇多幾次呢啲曬冷 post 真係好易迷失

會狂買

我一對ue900走天涯
好似用左差唔多7，8年

我擔心自己睇多兩睇會誤以為儲錶唔貴唔得多啲

淨係睇春天巴打會誤會pp大減價或者HSI 50000點

黎緊換新機會換sony
好似得返佢重會保留3.5mm窿

時代既改變 冇計

撚下自己果盒 chronograph 清醒下先，攪唔掂

錶po百態 真實體驗貧富懸殊

頭先我都拎起隻Casio膠錶平衡咗一陣先

話說我冇左第23頁 追完22頁就直接落左24 23頁得一片白色

換來換去 月球錶最終都係用返 NATO 帶最順眼

推一推呢個先

放心 呢度大把巴打放毒 唔會有清醒既一日

車 耳機(hi-fi) 相機(鏡頭) 錶 波/皮鞋
仲有咩男人毒物係數漏左?

模型？硬幣？銀器？

Moonwatch vs Fois 你地會點揀

睇完份嘢 外觀好似淨係個LOGO有改？

今晚唔應該入呢個Post
係咪要羨慕死人

用得3861都唔荒平得去邊 睇下snoopy同50周年

應該大概係咁

新款條帶...

Valextra 高汁
相對地平，又低調

5800 / 6600 CHF

搵到成份 pdf 了

好聰明既定價
唔知買佢定買舊好

你問我都係買新
moonwatch 本身個設計太經典，同埋都係襟操襟磨，用家好願意成日戴
但就係衰喺個 1861 度，誤差都可以幾勁
而家 3861 已經完全解決晒，點解唔買

想問下有冇一隻有以下條件既錶
-chrono, date, 白面, ~100k
Sporty得黎斯文 好似bb chrono leather strap咁

IWC 390302

sapphire 應該仲係透背
你再睇睇 pdf

一出就買，係幾唔錯

我留咗名 snoopy 都應該可以預左唔要
黎緊個錶盒實有個位留俾 3861 hesalite，aqua terra 可以慳返唔使買

大家覺得呢隻點
諗緊要呢隻定係 Cartier tank solo

呢隻sporty同斯文之間完美平衡

積家 Polaris Chronograph

唉呀，白面呀？咁無嘢了

尋晚呢度如夢似幻
日頭清醒返先

有撚錢買錶咩！DLLM

我有記得！
不如 TG 搵咗我先： jason_elmar

我怕舖頭都好突然會搵我

Piaget polo s chrono
GP laureato chrono
Omega speedmaster tokyo 2020 white
Omega snoopy 3
原價 daytona panda

Blancpain fifty fathoms chrono 都靚... 但好似冇白色??

冇

佢要 date
Omega 可以 Foul

IWC都唔錯
自己換條帶就ok

同 tank 比我一定揀 tank

感覺tank太長 都有諗緊gs

aqua terra

呢隻係咪都係B01？因為我有bb chrono
想玩下唔同機芯

呢個牌子唔係好識 有冇用家分享下

Gp laureato chrono 好似幾好 大家覺得鋼帶好定皮帶好

佢條原廠帶唔得？

要召喚一下先有
呢隻都有鋼帶既

再提多次
通常 BT 打俾我都比較急，佢都要我講到邊日幾時去到拎錶
所以宜去 TG 搵我夾一夾
起碼 message 大家來往都容易

yacht club chrono好似44.x mm

梗係入鋼帶先跟住再配條皮帶

舊圖一張

呢種咁 integrated 嘅設計都係比較配合鋼帶。膠同皮有點 afterthought 之感

1861可能會跌價而更加抵玩

師兄係咪呢隻？
配條皮帶要幾錢？

睇得出巴打好心急
個Site未Load晒就Cap圖了
快啲出手啦

WFH都戴下錶

如果係40-42會想入手多d
但38

其實呢類型既 38已經近40-41

但呢隻好似冇藍針wo

睇埋先出手都未遲

比我會簡tank solo。 有冇睇埋Cartier Santos呀

laureato 真係好正

追返尋日既po，我都係戴返cheap表算

ching 呢隻咩名堂

有 42mm 架喎... 應該差唔多價錢

病入膏肓，恭喜。我有時訓覺都戴的，已嚇親老婆

我好想有隻 pulsometer bezel 的 chronograph

女人都問我做咩係屋企都戴錶
我話你識d咩呀

見過隻 99% 二手 40k 差 d 入左手, 但望耐左覺得 bezel 同 index 兩個黑圈有少少唔知點... 所以最後放棄左

可以經常 J 下 d 雪絲紋, 幾好

今日心情低落

原來lbj巴同我一樣都係267
又一樣鍾意ro
BTW

我嗰隻係42, 我6吋半手腕, 38試過上手有啲細

我有時喺屋企著住底衫孖煙通戴住隻錶, 自己照鏡都覺得好好笑

仲有嵐巴都係 267...
但好耐冇見佢

我覺得配皮帶個gap位好大

尋日好似搞串咗個partysorry

我覺得唔係價錢問題，而係1861芯比較接近原著，買moonwatch都係因為個故事，如果大改做co-axial買其他omega都得啦

合眼緣的話柏馬當然係好東西
全部 parts 都係 in house manufacture
實力強勁

搞起咗個party 見到你個collection 正

你一出手，個po快到追唔切

呢隻紅針好sharp

點燃左大家個團火

上鏈

平平地買隻入門既玩下

日版限量精潛

巴打有料
恭喜巴打

全靠成日去BT 吹水
同佢地friend, 先幫手
我隻black carbon 仲係黑10, 就知唔係vvvvip

如果要個款又追求精準度買3861都啱既
不過1863透底我都已經夠
準度依家野用手自己調

冇返咁上下都唔敢post上黎
睇下算

唔知大家有冇留意 PHILLIPS 剛過去禮拜日的鐘錶拍賣
今日撳入去睇結果，價錢都幾癲
以為經濟唔好啲價錢會平
點知係冇

經濟唔好只係搵少左
有錢既一樣係咁有錢

一直都係話只有基層先有機會會扣血
上面果班今年係賺好多
唔好話自己炒，唔用腦揀隻強國股票基金閒閒地YTD都升40%

恭喜巴打入手新車
btw cancel左

我都係 仲等緊DHL送

勞算係接近炒價成交
隻5131J反而70萬就成交

好快就下年 有緣再聚

D勞直頭超炒價啦
百事大把都係14個邊洗16個
126000果堆仲痴線 上到成10個 D有錢佬真係純粹享受BID贏果下

負皮tiffany blue 平過其他色?

個機芯防唔防磁？

今日咁凍，你地著咩褸同襯咩錶

傻啦
我冇錢買 snoopy 姐

西裝襯隻舊地

你隻omega好靚，一直想入番隻

皮褸for sure再唔著下會發霉

有無巴拉黎緊有bb，可以入定

Countdown for Delay

是但執件單吊西就仆出門口

飛機褸+ 飛機錶
Flieger Friday

我真係唔識儲存皮褸
擺哂咩抽濕防潮珠還是發大毛收場
掉了兩件之後無再買

正, 買比仔仔睇吓先

我冇特別理件皮褸, 係間唔中摸下佢, 俾返D手氣佢

黑色短袖 tee 加件 Uniqlo 好薄嘅風褸
再執隻咸
覺得喺香港唔使著長袖衫... 有咩事加件褸得啦

咪就係126000個堆仲要係36MM
分分鐘行多幾間AD都見到有得買洗唔洗成10個

屌正呀喂

正

扑鎚價就十個，但買家仲要比佣拍賣行
一般就扑鎚價兩成，至少都十幾巴仙

班有錢佬真係志在叫價個幾下

我已經要戴頸巾，虧到一個點

隻錶好靚，不過都好似幾大…44？

42mm, 加埋個咁嘅復古lug 應該唔會大隻
可能西人巴手幼

係42mm 我手大約16.5cm
同埋有個復古lug其實手再幼啲都帶到嘅

幾好喎，終於有 micro brand 唔係用 mechca quartz chronograph movement
係精工 8R48 外銷版 NE86A
垂直離合加導柱輪

個樣看來算穩打穩扎，仲要係香港錶廠

我仲著緊短袖 夜晚先加件外套

小心佢大個啲拆晒你啲iwc

我最近都見到唔少佢地嘅廣告留名先

8R48 其實真係唔係好駛透背
導柱輪呀，連杆果啲全部遮很住哂
唔講仲以為果粒係 6R15

新手加入機械錶世界

話說想買人生第一隻Swiss Made機械錶，原本打算買Rolex OP 38mm （Rhodium色）簡簡單單返工戴
問咗要排隊， 點知最後佢轉埋款變咗五星戰隊，頂唔順啲顏色咁突破又要食炒，於是搵其他牌子其他款

有日行街見到有個女仔戴住小王子皮帶，覺得佢好型。於是買咗同款但係鋼帶，貪佢易啲打理

入手咗兩個月，感覺良好。諗返覺得決定非常正確

又一個入坑

有冇爸打買開panerai
想知AD行貨而家係咪最低85折

歡迎入坑
係時間要諗定下隻買咩

跟

Audi S3

係褸係咪MA-1

咁都認得

以前揸過A3

同社會巴一樣

我是毒撚，我唔出聲

個個戴 IWC pilot 都咁型
我諗我呢條中年薯頭都係賣咗我果隻
戴阿叔 datejust 算了

same here, 完全搭唔到咀

個個都帶運動錶

躝
你估我好憎dress watch咩

希望3861 MOONWATCH唔好出到一模一樣
有1863唔想買隻一樣淨係換個芯

咩網? 而家重有無折
想買

睇 PDF 就有少少分別嘅
但都係要細心睇，唔會話隔離行過見到一下就知道咁

咁係因為大家冇錢買高級 dress watch 姐

因為我地窮 買唔起pp

原來沒有
從來都沒有

這些機會

屌你呀
個個都講得，係你唔講得

真係靚得好誇張 grail watch

我係monstrap買, 仲有hirsch straps都推薦你睇埋

屌究竟有啲咩巴打係冇

我極懷疑你 submit form 果陣 upload 左你啲錶相上去

香港無咩人買，無計

你有冇 pm 佢地先

咁等下 R 啦
一係 chrono24 搵啲德國 seller

用家暫時仲未撞過錶

我目標係 master control geographic
不過唔知上一代定呢代好
最新一代雖然靚仔好多
不過無咗積家左一忽又一忽果種風格
同埋無日子嘅GMT有點難接受

龜巴好似話會拍呢隻等佢出片

我都入過錶行撚過下
撚完都係唔知邊隻好
但偏向舊款少少

支持舊款, 小丑面

性能一定好左
不過變bj 個價又好硬
我就揀上一代

我都係鐘情geophysic deadbeat果隻 個地圖好靚

真係好靚 rose gold真係靚到我睇到呆咗
曾經有一個靚折入手機會 不過我自己錯過咗
PNM

依隻真係dream watch 睇下辛苦多十年有無閒錢買到

個website啲英文

佢要花少少錢搞下先得，如果想做外國online 生意

要買成百五鎂先免運
用唔到咁多喎

兩條都已經夠
不過你可以同frd夾一人一條

你唔講都無留意
連英文都咁香港特色，死未

都係遮返住好啲

大家今日實咩錶？

晨早流流去買牛肉

小弟既第一隻錶

請問有冇係rr/ montrez 買過omega既巴打，係咪一樣有五年國際保？

晨早買有靚牛

點解貼錶都有咁多負皮

李輝記 晨咁早去都多人到癲

巴打唔洗介意 呢度勞同PAM係好多負皮

仲有精

女朋友聖誕禮物

係M字買過
卡有AD印應該就有

巴打竟然揀GP

btw gp 個盒真係好靚

係 真係好有質感

其實我幾鐘意里隻，有無同好？

咁大手筆
正

有無巴打bb58 買尼龍帶,遲下屎忽痕想配番鋼係咪好貴?

如果喜歡大陸機芯的話都唔錯☺️

已成 condom 綺年華

好多牌子而家都變左 condom

百五鎂唔係百五港紙喎

唉，佢同 universal 都十分可惜啊

俾 Stelux 買咗之後已經玩撚猿
仲有出錶，但已經 on99 咁

呢隻叫好啲喇。佢老母，復刻珍珠陀咁重要嘅款畀啲咁嘅嘢出來

原來係咁，好彩無買，係經過舖見個樣幾靚

支持正貨

真係好亂嚟

睇圖衰過淘寶貨

屌，係喎，我懷疑個殼係咪“天王錶” ODM

你真係中晒毒
不過我係你都會成日開心 share

我自己都買咗兩條 已經夠

唔得啦下話
再儲下錢先啦

有興趣既巴打可以去望下個價

新入坑，Baltic Aquascaphe GMT

一見到”Hong Kong” 即刻扑鎚

我都買左隻HONG KONG既worldtimer, 眼見依加香港墜落成咁, 真係.....

gp高質但少人講

有感而發，許議員應該買返四五隻呢啲
屋企人每人戴一隻去旅行
咁就唔會血本無歸，唉。

呢隻都唔係雙擺輪，呢隻就近磅

同埋我覺得佢算係咁, 成家先得幾百萬 點睇都唔似有貪

所以我好撚憎熱狗 青山派 怨婦健吾 嗰班垃圾

Agree
得罪講句熱狗衰過藍絲

已完全唔知熱狗做緊啲嘜,
健吾成個弱智咁
無咩好評論

健吾嗰啲真係唔會嘥時間理

都好多人睇佢鳩噏，唔知佢啲聽眾多數係咩人

有隻iwc Mark 18 戴到錶帶兩個圈都斷咗
皮錶20mm錶帶有無咩推介 筆直1k內

定應該買過條原廠嘅算

一早 unfollow 左
藍絲都係同你意見不同，唔會主動俾負能量你
健吾呢啲仆街真係會
見到有人 cap 圖話陳梓維代街坊問有冇人要校服
健吾都可以衝出黎話陳梓維

關你鬼事咩 on9

鍾意做鍵盤戰士
覺得鳩噏對世界有意義嘅人

戴咗兩年

前晚去fd度瞓 唔記得除錶 就出事

收生日卡 仲有去禮物 不過唔知係咩

鳩嗡我聽袁爸爸， 啤梨好過

大戶

lm等開箱

佢過咗美國之後我基本上冇聽
想問佢言論質素有冇下滑？

小資玩具一隻獻醜

建吾, 容樂其呢堆都係冚家剷黎架啦.
包皮風都同佢地好friend 架

有點一廂情願，所以我自己列佢做 9upper

懵伯啲鋼帶真係……
不如考慮換皮帶？

換皮帶應該幾靚，不過唔係人人都鍾意戴，我就係其一

雙balance wheel

佢嘅鋼帶真係呢……

我同錶行訂呢隻果陣已經買定皮帶
一收錶就換

但阿風又冇怨婦 唔知點解會frd 到

有冇咩月相表可以推介

Glashutte Original PanoMaticLunar

JLC ， Omega

TBC巴： ALS L1 moon phase

同意

好似有三隻色
ALS都好靚，但買唔起

啱啱俾女朋友睇呢隻
佢話好靚，精神上支持我買
有知音

ALS L1 Moonphase

不過好似好貴

als 任何moonphase

GO Senator Excellence/PML

JLC月相

Montblanc 近排玩緊佢d 鋼筆

最尾個句果斷正皮

其實都唔係特別好寫......

有冇d 好d 既色

我覺得支146 fine nib 好順唔斷wo , 不過我冇試過其他

i mean 呢隻藍金真心俗，唔好介意，可能我呢個年紀唔太prefer 比較喜歡116622 果d

我用過EF, F同B覺得個筆尖有少少硬
B會飛白.....
可能149 18k nib會好d

巴打隻手都幾撚多毛下

18 k 一定再軟d 啦巴打有冇試過佢地d flex nib, 我用緊支其他牌子既stainless steel flex nib, 好鬼硬

正呀post 黎毒下

我未試過呀，stainless steel flex nib就算吧啦
可以試下platinum d 18k nib, 好鬼軟

冬天戴皮帶唔出汗真係好爽
btw走左隻377709，依家又心郁想搵下個目標，呢個毒癮真係

Pelikan 點睇

我無試過呀，人地建議買舊版，聽講現産好硬
最好買M800系列，金屬piston，冇咁易爛

M800好寫呀

試下搵啲mark 18C instead of 18K，可能仲正

真係好鍾意呢隻，不過錶真係買唔哂

本身諗住第一隻gs一定要買44gs殼，但呢隻個配搭真係一見鐘情
好多都想買...所以依家係咁提自已要忍手

Iwc 37714 以家好好似周街都係

search 下先

我支stainless steel broad nib

呢個組合真心無得輸，又型又斯文，仲有支藍針

好野自然多人鐘意

一出已經好賣
開頭仲有啲錶友話ETA改嘅唔抵
不過隻錶受唔受歡迎已經由人氣反映咗

依家戴緊

呢個星期以負皮精作結

有無同好？

積家啦

有！有興趣
等我完成埋下個目標，就追隻金鋼藍

5205

番工做地盤
有冇D襟撞襟刮既錶可以推介下
麻煩大家 BUDGET唔好太高就得

任何碳䃸殼既錶，btw 呢度既 唔太高budget 人人唔同wo

開工錶唔想戴太貴
一萬樓下多唔多選擇?
麻煩曬

賓巴好快手

襟撞又便宜
都不出萬用刀牌同 luminox,
不過 luminox 多數石英

認真 g shock

不過真係想機械錶咪Hamilton
H10機芯用鈦游絲
比普通/矽游絲叫襟撞少少
刮就冇得搞 花硬

呢隻抵玩 但46MM 最好試左先網上訂

就係戴緊咸美頓
不過想知機械錶係咪定時定候要上油定咩
而家戴上手 成日停
搞到都冇咩點戴

唔該曬 幾好睇

每日帶就唔會停 由其你返地盤郁咁多
而家咸仔多數都係80小時動力

試下上滿鏈再帶上手
如果重係會停就要入廠保養下了

經過今次許智峯單野，係時候拎錢買錶走資

我比較建議買加密貨幣的 stable coin
當然錶都得啦

開citigold.

好耐之前有個 HSBC 離岸，不過而家已經冇咗
同埋呢啲冚家鏟銀行亦唔想再用
開咗 Firstrade，趣趣地都係美國離岸，擺到下美金，仲可以申請 debit card，短期內都夠做

買加密貨幣會唔會銀行block你咁大舊錢唔比出?

未至於嘅

但大筆資金進出向來應該謹慎處理
唔係買唔買 coin 嘅問題

我就開左REVOLUT, 希望遲D有存款保障

MR-G

係囉，咩謂之成日停
除了香辛狼錶友講嘅 Powermatic 80
舊啲啲嘅芯就44個鐘鏈
你不如貼你果隻咸仔上來睇下

陳年舊錶撚

呢個真, 以前細個見到有d 師傅戴赤銅, 果陣一睇就知好野

我有 Hsbc expat，但我大部份錢都係放 Charles Schwab 買美股，其實放錢入 bank account 如果無投資都係嘥氣，因為就咁放舊錢喺銀行連通脹都追唔到Firstrade 開咗但無用過。而家諗緊將 5% 身家買下 crypto，都係一種走資方法，拎住隻 cold wallet 去外國一定有方法換返 cash。

cold wallet 走資其實好好
一隻 USB 已經可以擺咗幾十萬 USD 嘅 stable coin 喺入面，已經非常適合

個款有點似後來的GST

WFH 真係好撚煩，拎漏少少嘢又要仆出公司拎

條帶好襯，唉我都想入隻靚仔credor

大劍針

第一隻omega
試玩15年錶

今時今日落街行一轉連711個收銀都戴緊地拖嘅年代, 戴隻撈點impress others?

其實impress 咩野你話隻錶係自己整出黎就話勁姐，唔通係戴黎話俾人知自己好有錢咁智障咩

第時都想自己一個試吓整返隻simplicity

(65)

日本匠人製錶

呢個算唔算離岸？ 係咪要排隊開？

如果你有BNO就唔駛，至於算唔算離岸我諗算掛，我都係睇連登post介紹

係咪離岸，一睇 code 就知
啲分行資料都唔係寫香港，即係 offshore 啦

咁個sort code又真係英國既

當初都係自己柒左買條過短嘅 bracelet
先至無奈配皮帶
點知換咗之後完全返唔到轉頭

當然 bracelet 也不錯(一定無懵咁核突)
但racing strap 同呢隻嘢可謂天生一對

咁就得啦

Barclays Intl 有興趣
係咪話最少 25k GBP ?

我起嗰時係25k, 後尾好似話要100k?
不過好似見隔離post 話唔洗理, 照入25k就得.

無記錯 Revolut 係英國 virtual bank 嚟，不過如果要用啲 mail forward 地址開，始終怕有一日會被 freeze account。

我就養住左個street address，希望唔會ban啦

呢句野擺明出嚟串撈撚膚淺，事實上9成都係，圍爐區入面好似財經台咁

speedy tuesday

又準備過乜9野都封晒既日子

本身訂左 package 平安夜 staycation + 夜晚 buffet
我即刻狗衝改晏晝食
夜晚食咩就再諗
因為驚酒店個 policy 係轉做即日 dining credits，咁就仆街

1000